警犬都識推走向太捐錢，民主黨就收足

高下立見